今日小妹生日

想乞一句生日快樂..

哦

生日快樂

請問你係咪三個月前出軌？
復合成功嗎

多謝

認真po

多謝bb好開心

今日一個去海狗公園

多謝bb

可挑戰連登仔要求你做乜你就做乜
Happy b day

好呀

生日快樂呀我今日都生日

一齊去海狗公園

攞定籌先
1 海狗公園門口大叫我要呀，我要呀，我要呀～
我要光復香港

好

去唔到呀病到鳩下鳩下咁，鼻塞瞓又瞓唔著

Hughug
要煲粥水畀你嗎

連登有情

Happy birthday

Happy birthday, and we are going to see you all at 煲底

Thx bb